主機hdmi插頭壞咗 求方法

如題
個mon測試咗插其他hdmi冇問題
但條hdmi線插返落主機就no signal

買display card/其他頭轉 (DVI)

我諗應該唔關display card事
因為我都係剛剛用完，要換位所以搬一搬部機

請問除咗轉DVI插之外，係咪冇得淨係換個主機hdmi插

你個HDMI頭suppose係喺張display card度嚟
點樣唔關張card事

但張顯卡半年貨仔都無
我仲要唔係成日用

半年應該仲有保養掛

唯有明天問下砌機果度

mon同主機都拎哂出去睇 完全無問題 但返屋企插完都是唔得